{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000745",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도호텔 부산"
    },
    "text": "オリエンタル特急ホテルであるコモドホテルは、イ·スンシン将軍の気性からインスピレーションを受けた独特の外観を誇ります。 韓国的なロビーと内部は朝鮮時代の王宮からインスピレーションを受けてデザインされ、韓国人と外国人の両方に愛されています。 ホテルはチャガルチ市場と国際市場に位置しており、新鮮な刺身と冷菜豚足など釜山味ツアーを楽しめる良い位置にあります。 ホテルはきれいに管理されていることで賞賛されており、新型コロナウイルスの拡散防止のために施設消毒および顧客接点職員のマスク着用と手消毒が義務付けられています。 ホテルは計311室の客室を保有しており、釜山中央駅と釜山駅が近くて交通が便利です。 チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。 朝食は07時から10時まで提供され、宿泊客は25,000ウォンで朝食を楽しめます。 無料駐車場が提供されており、付帯施設としては男性サウナ、室内プール＆ジム、ディナービュッフェがあります。未成年者同士の宿泊には保護者同意書が必要で、建物の外観や防音に物足りなさがある場合があり、一部の客室では虫が見つかることもあるので、詳細なレビューを確認してから予約をすることをお勧めします。それでも朝食は良く、スタッフの親切な対応が印象的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "コモドホテルはイ·スンシン将軍の気性からインスピレーションを受けた独特な外観をしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような内部デザインですか？",
            "answer": "ホテルの内部は朝鮮時代の王宮からインスピレーションを受けてデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルはチャガルチ市場と国際市場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな食べ物が楽しめる場所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには新鮮な刺身や冷菜豚足など釜山味ツアーを楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルはきれいに管理されており、新型コロナウイルスの拡散防止のために施設消毒や顧客接点職員のマスク着用と手消毒が義務付けられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計311室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は宿泊客に対してどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "朝食は宿泊客に対して25,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには男性サウナ、室内プール＆ジム、ディナービュッフェなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊には何か特別な条件がありますか？",
            "answer": "未成年者同士の宿泊には保護者同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの欠点は何ですか？",
            "answer": "建物の外観や防音に物足りなさがある場合があり、一部の客室では虫が見つかることもあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの良い点は何ですか？",
            "answer": "朝食は良く、スタッフの親切な対応が印象的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 562
    }
}